有一張卡片上寫著"赫克託"但我不認識叫赫克託的人! 來自Heloise的提示:彈出式廣告激怒了讀者|Heloise Heloise | 2021年5月31日|華盛頓郵報 
 在外面，他們殺死了加拿大傳教士赫克託·麥克米蘭(Hector McMillan)，然後加入了逃亡的叛軍隊伍。 《逃離戈》在剛果:史丹利維爾人質危機的幽靈|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 “美國政府訴赫克託·蒙斯格爾一案，”法官洛蕾塔·普萊斯卡說。 黑客老鼠薩布如何操縱一個善良的法官|邁克爾·戴利| 2014年5月28日|每日野獸 
 週二，是《黑幫妻子》明星蕾妮·格拉齊亞諾的前夫赫克託·帕甘。 《暴民妻子》法庭劇曝光老鼠，但保護陪審團|邁克爾·戴利| 2014年3月12日|每日野獸 
 “那也許你應該開始洗衣服了，比利，”赫克託平靜地說。 英國克格勃甜心爸爸|邁克爾·韋斯| 2014年3月7日|每日野獸 
 一位著名的英國作家已經說了這麼多:“還有一件事，赫克託!” 英國克格勃甜心爸爸|邁克爾·韋斯| 2014年3月7日|每日野獸 
 他猜想這個請求與赫克託·卡隆的死有關; 當然，他也同意了。 Falchion夫人，完成|Gilbert Parker 
 賈斯汀努力使自己鎮靜下來，溫柔地回答說:“我愛我的弟弟赫克託耳。” Falchion夫人，完成|Gilbert Parker 
 因為赫克託耳逃離了一個人; 這個英雄從來沒有逃跑過。 亡羊補牢猶未晚查爾斯·裡德 
 赫克託·門羅少校指揮了英國軍隊，發現軍隊處於叛亂狀態; 投敵的情況經常發生。 《英國政治史》第十卷|威廉·亨特 
 然後，親愛的赫克託，如果你知道自從你離開後有些人的脾氣是如何改變的就好了! 自傳體回憶與家庭信件和音樂筆記|查爾斯古諾